同唔同佢表白好？

我同佢唔算好熟 但因為一啲理由 以後都唔會見到佢 但我鐘意咗佢好耐啦 應唔應該表白？

表 等自己死心都好

如果你係
毒撚: shut the fuck up
絲打: u got nothing to lose

我係絲打 不過又唔靚又無身材材

表啦 比個機會自己

其實有feel自然就會一齊
表白係多鳩餘

係咩關係先

應該

我好認同 但我同佢唔會再有機會見

Hi bye朋友 傾過幾次計咋

做sp

點樣識
大學？？

反正都唔會再見
咪問下佢有無拍拖囉

表白
他會很開心的

結果點唔重要

係啊

點解係開心

唔好俾自己後悔呀

go or regret

加油呀
去表白啦唔好比自己後悔

識咗幾耐

反正失敗又唔會見架啦
唔表之後又會Dum晒春
所以表啦

差唔多一年

多謝大家的鼓勵 希望唔會嚇死佢

諗住點表白
btw祝你成功

多謝...
打段文俾佢 send完就拋走部電話

對絲打咁有勇氣既自殺行為表示敬意
曾幾何時我都係咁
同人傾過幾句only真係唔好抱咁大期望

係啊真係自殺...其實都無抱咩期望
好矛盾 其實基本上自己都知會失敗會被拒絕
好想佢拒絕然後我就可以死心
但同時我都好驚佢真係拒絕我
或者咁講 俾佢知下有個人咁鐘意佢 唉

傻既先會用WhatsApp表白，一係唔受，一係屌住先，你根本唔會知嗰下佢點睇你

我都好想當面同佢講 但已經無機會見
同埋最重要 真係無膽
我知我無鬼用

點解無機會見

咁都要睇係咩人啫，好彩咪唔吊囉，

佢覆咗未

Go, 係時候end game

假設你成功
始終女追男易過男追女
可能佢都心郁郁想試下
但你唔講就永遠都唔知有冇可能

假設你失敗
講左自己會舒服啲，叫做表達過自己心意
同埋唔會再有假希望俾自己，放低都會快好多

第一反應最實際
Whatsapp可以改完又改
冇意思

表左啦? 咁心急做乜啊
你可以多d聊佢傾計, 多d自然d邀約ga嘛...
係呢d相處下你可以俾機會大家去了解對方
如果你地真係岩key, 你地自然會拉近到距離, 唔使玩自殺

點解會無機會再見
太衝動會殺死萌芽的愛情

唔好表。。
表白唔係一個武器，如果未吸引到對方表白只係一個令你死心嘅工具

同意...
你有個"hi-bye朋友傾過幾次計"同你表白, 你都唔知俾咩反應俾佢啦

你係透過多d既相處, 令你地之間既關係由hi-bye朋友, 變成朋友/好朋友/曖昧, 一步步去建立默契
而唔係無端端就要人由hi-bye朋友直接跳去男女朋友

未表啊 打算過多陣先 我地平時無乜傾計係死穴

大家前路唔同 見面/遇到的機會近乎0我一直都唔敢太衝動 突然咁大膽係驚唔會再有機會講 又驚佢遲啲會出pool
我錯過咗好多時機一直咩都唔敢做 結果依家要自殺

未表啊

大膽d同人做朋友先得唔得

保持聯絡得閒約下見下都得架，朋友都做唔成好難成功

唔敢太衝動, 但又突然咁大膽
乖啦, 傾下計起步啦, 有無D你同佢傾過幾次計既話題可以拎黎用下呀?

唔好咁啦，我都說服緊自己要忍人土

如果未吸引到對方，你可以想像吓八兩金向你表白你有咩感覺

如果已經吸引到就唔好諗，表唔表白都贏

唔表將來會後悔

未到時機就表, 會更加後悔

等等下就冇架啦